佔領港鐵可能係最有效的方法

轉載自一位匿名的良心警察

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

推